Pelican 6% chance 都中到狀元簽...

AD仲走唔走
下季如果Zion + AD 打前場一定好撚癲

Zion=加強版randle
多數後者走

走去第2隊即食,過2年返黎再即食